喺街見到一pair pair狗男女喺度行街真係好嘔心囉

全部都係狗公與臭雞
睇到我作嘔，都係返屋企打機舒服啲

令人作嘔嘅假愛情我唔羨慕囉

真係唔知點解年三十都可以情人節咁
今日度度都一pair pair痴撚線
就黎佛誕都要去食燭光晚餐

係

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

可憐

我唔覺得佢地值得可憐囉